const quizData = [
  { question: "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?", answer: "Parijs" },
  { question: "Welke planeet staat bekend als de rode planeet?", answer: "Mars" },
  { question: "Hoeveel dagen heeft een jaar?", answer: "365" },
  { question: "Wie schreef 'Harry Potter'?", answer: "J.K. Rowling" },
  { question: "Welke taal wordt in BraziliÃ« gesproken?", answer: "Portugees" },
  { question: "Wat is het grootste zoogdier op aarde?", answer: "Blauwe vinvis" },
  { question: "Welke kleur krijg je als je blauw en geel mengt?", answer: "Groen" },
  { question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?", answer: "Amsterdam" },
  { question: "Hoeveel continenten zijn er op aarde?", answer: "7" },
  { question: "Welke oceaan is het grootst?", answer: "Stille Oceaan" },
  { question: "Wat is de eerste maand van het jaar?", answer: "Januari" },
  { question: "Hoeveel uur zitten er in een dag?", answer: "24" },
  { question: "Wie schilderde de Mona Lisa?", answer: "Leonardo da Vinci" },
  { question: "Hoeveel poten heeft een spin?", answer: "8" },
  { question: "Welke vorm heeft een voetbalveld?", answer: "Rechthoek" },
  { question: "Hoeveel tanden heeft een volwassen mens gemiddeld?", answer: "32" },
  { question: "Wat ademen mensen in?", answer: "Zuurstof" },
  { question: "Welke auto wordt vaak het eerst genoemd in verkeersvoorlichting?", answer: "De rode auto" },
  { question: "Welke kleur heeft een zebra?", answer: "Zwart met witte strepen" },
  { question: "Hoeveel minuten zitten er in een uur?", answer: "60" }
];

export default quizData;
